[Let's Get Crazy] Weki Meki討論區 (3) - 巨人忙內Lucy831生日

Weki Meki（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由池秀娟、鄭海琳、磪有情、金度延、李書靜、金秀經、姜昭恩、魯孝靜組成。

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（20歲）
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（19歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（지수연）
出生日期：1999/11/12（17歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I
出演作品：
ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（17歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（17歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（16歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（15歲）
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（14歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日

01. I don`t like your Girlfriend
02. Stay with Me
03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)
04. Neverland
05. My World
06. Fantastic

重點舞台

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage
I don’t like your Girlfriend

其他片段

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：

舊post

綜藝列表

開post template

留名

lm

想點
兩張圖一啖沙糖一啖....

本來有埋sei 但上傳失敗左

咁我貼啦

老斬一鍵LM

竟然冇人貼有丁 等我黎

好耐冇召集過公黨

你想召集一下嗎

召集

公黨團長 斬碌鳩落黎 報到

原來上面po過

報到多次先

聽日終於有音銀

Mnet唔upload

音放黎講音銀真係睇得最多

四線女團

呢樣真
我摷舊live都係睇音銀多過睇其他
佢啲鏡頭運用比較啱我口味
其次係MCD

而家來講堅係屬於四線女團

MCD勝在多idol 有時睇下音銀會聽到好多唔出名既好歌

佢勝在每組artist都會upload
有時手痕見到幾百-千幾views果啲, 張縮圖又幾靚喎, 撳落去聽下啦, 又幾好聽喎
早排有個叫NC.A既女歌手果首歌好鬼正

娟隊團長終於上水報到

老實講 S2 JJ隊the east light首i got you都幾正 琴晚碌twitter都有見到銀仔跳呢首

ok 幫你要左有丁佢

老斬介紹我就去聽下啦

不了
其實有啲想轉黨

一開始可能頂唔順佢地 但係聽聽下真係幾洗腦又幾正 正過nct占

...
睇到企左係度, 係幾歡樂既
彈結他打鼓果三個好似做樣咁

果三個係小肥C君慢必 其實聽耐左真心ok嫁
因為真係好洗腦 痴撚線

果個似慢必咩?
小肥就堅係九成似

等我振興娟黨啦

聽完之後果個節奏會係個腦到係咁repeat 真係唔掂 痴線

見到有清d既stage片
有埋nanu mc

SWAG

Weme初音銀上班路
痴線佬又來料
但聽唔太清楚佢嗌邊個

佢地真係冇CODY個喎

我娟呀

求其響屋企執件出來
我公真係好小朋友

咁先正
可以買衫俾佢地著

嗌有丁

Yoojung shout back to that fanboy
I MISS YOU A LOT TOO!!!!!

佢係第一個有回應既人？

有情似隊長多d

買童裝比公

又有電台上

M2擺左fancam版了

係其他人驚訝完就算

好想瘋狂嗌有情個名

咪成日嗌我個妹啦

佢地呢個年紀係比較鍾意著啲五顏六色既衫

睇左差唔多廿次
我有情好qq

今次唔洗影兩張相

今日音銀weme真係四線到無得四線

真係拉傷左了

唔怪得我個妹今日個樣好似唔係咁開心咁

我今晚幫佢搽藥油啦

娟隊個頭堅係世界級

Snow比有丁攬住都唔笑
到底有啲咩可以令到SnowBB笑

我發現大家都開始比Snow同化左
啲笑容越來越少

唔知永哲得唔得呢

D！A！N！G！

有得上認哥就好

都話左你地當初唔好笑佢架啦

Stay with me呢

無得你hot debut呀 過咁耐先上 仲要個stage排得勁前做

到而家都仲係唔知點解停播兩星期
cb可以有好多次，hot debut得一次架咋

好難

娟隊手臂都肥肥地

[quote]

SBS崔華靜power time電台

係咪9點開始？

有肉地先好呀

Weki Meki′s MEET&GREET is airing on September 1 at 5PM KST, so be sure to tune in!.

冇人提?

愈黎愈靚 娟隊

新帖留名
娟隊

娟隊

咁樣扎辮堅係世界級

好似搞錯左, SBS呢個晏奏, 夜晚係KBS, Sorry

老大與忙內

做乜野

lua好似特別痴度延咁
度延成日口裏說不

左老大右忙內

qq

呢樣真
露西呢個打扮好老

勁可愛

露西幾正

校服lucy登場

老顏

重點放錯左係lua到

Lua好QQ

不如一槍打死我.jpg

套衫真係好似樓下街市買餸啊姐
露西黨會唔會殺左我

可愛就來多張啦

召喚下南韓巴先

殺死我啦

KBS點解要放有丁露膊做音銀stage條片個縮圖

四線女團嘛

其實真係唔差丫

唔好再笑佢啦
佢已經唔笑嫁啦

個眼妝淡啲會好睇啲

我好相信韓星係有Mon Post既習慣

好多都會Mon twitter同關於自己新聞既留言

之後就會扮自己同學讚自己

佢地應該唔止Mon twitter咁簡單

我娟Predebut靚啲

尼張真係冇得輸

呢張真係石佛mix嚴賢璟

加少少sohee

真係好似佛

識貨呀

一講真係好覺

再一次論證, Weme手足係深夜蒲頭既

我本命秀娟喎 當然

原來同黨

準備瞓

本身想上youtube睇完新果集新歌聲之後就訓 但係隻狗蒲左頭就撚下先啦

有冇lu公黨

我都好眼睏
仲有一堆音銀live未追番, 仲要撚狗

撚咩狗

好似有

兩黨合一?

音樂台癲狗個post
無聊有興趣可以追下

兩個都巧qq

lucy定lua先 lua一定要配度度

Why not all 全部都qq

娟隊사랑해요
我瞓先

晚安

lua度度啾cp

musicbank上班路個人魅力cam
公點解可以咁細個feel
lua真係幾搶眼
btw都要留意下elly 繼續宣傳

話說有冇巴打有娟隊既成員介紹卡
小弟想換

我就真係一張都冇喇

btw, 早

早晨
我差嗰張咋

娟隊清唱
Lua好型係咪痴得度延多

今日Morning call

各位早！！！！！

早晨呀斬巴

早晨+午安

我Elly

今日公同Lua竟然著左手感仔波衫

我有情好qq

湧

度延有時都幾膠

之前仲試過to度延同掛住傾唔簽名

去左fansign？

我都想

原來娟隊本身係OMG 預備成員

好彩啫

之前係咪有巴打話會去fansign
有冇包膠

有咩，好似冇人去喎

巨頭波

一索得男

如果真係跟OMG出道既話應該會做Seunghee個位

Stay with me~

3個字

Closer真心神曲
比左apink/豬fd唱就肯定大爆
不過太早出 omg未有乜認知度就出左 嘥咗首歌

唔係話有個想去咩

磪有情?

今日D相高汁

bobo lua~

我屌
早知我都飛去韓國啦

等你包膠

最大問題係我唔知佢幾多隻先入到fansign

無記錯既話之前好似聽過其他人話20隻

elly竟然冇推開佢

啱啱出道都咁多

唔洗咁多啊嘛 !? 宇少都唔洗20隻

女友都around 20隻

女友差不多啦
博運氣姐

點算 覺得海琳好qq

elly黨

Q: On star360 you said that "A few ppl were brought to the hospital bc of their height" who was it
YJ: Elly and one of the lu sisters
我估elly冇得再高
btw one of the lu sisters同直接lua有咩分別

睇完片都係唔知Rina做乜

各位weme手足早晨

morning

我娟呀
btw早晨呀

有情同Elle
近到可以咀落去

又打錯字

即刻擰頭

LUCY

老顏露西

露西邊似忙內

DDL可以拍第二季了 Dokyung's Diary in LA
有情呀

人歌唔upload

四線團
我click開左ioi post條link"嘩 咁多views"
開心左一秒 原來上星期既

人歌獲撚獲都係咁...
見慣不怪

YG歌謠

打左三個禮拜歌
覺得最好睇係前日音銀果場
好清楚聽到佢地把聲

小學雞

幾時開始轉左ending pose?

今個星期

好波！官咖俾人彈Form

你填左咩

估手game

你

我Nickname有問題

明顯係我同娟隊加有情啦

點解會咁似母女

露顏老西

點解可以咁充滿童真

但會唔會局限咗佢嘅發展

呢樣真係唔知
冇咁快有個人發展, 唯有樂觀啲期待下
公黨永遠支持

公黨永遠撐公

公黨

知道最靚係你啦

婆哥攝婆所唷～

度丁vlive

度度啾笑成日都伸條脷出黎

有情最易估

好蠢

真係有講大叔生日粗卡

一開始打中文果個load唔到講世正 打左秀經
但之後都轉得幾快

錯過左幾時有得睇返

唔怕老實講 其實我係有丁攬住果隻公仔

聽朝之前應該有

呢到好多傻人啊

我係個枕頭

比有丁攬實個感覺好正呀

我係夾喺有丁同佢件衫之間嘅空氣
有丁真係好香

其實我係張被

我娟香啲

我漂過去娟隊到啦
大家用埋同一隻沐浴露
所以大家都咁香

我讀梗故事書氹我公訓教

啱啱我幫我娟吹完頭準備氹佢訓教

我喺公嘴唇邊聽緊

痴線佬集中營

殘巴 game片已出
到最後都係玩番佢地最愛
娟隊玩game真係好唔掂

weme手足

我遲啲會教佢玩架喇

睇到啲卡咁靚真係好想儲齊佢

那有錢

N頁留名
呢個post d人好變態

今晚睇

哈.....原來我差娟隊張介紹卡就齊佢既卡

好耐無見

Morning

眼鏡情

同埋我知女兒巴齊哂Snow啲卡

Elly卡好高質

差白卡
得內封 運動 資料卡

中埋佢好唔好？

公差內封同資料卡 想齊埋度丁

不了

唔係唔買呀?

反而我係差你張公

照你而家個勢應該一抽入魂

頂盡爆多隻算

呢個時候要拜託下路易絲

一抽入魂就可以晉升為嚴峻黨永遠榮譽會長

一係咁 我蝕底啲用snow啲卡同你換elly

娟隊內封都未中
有冇人可以同我換

叫我呀?

你地可以whatsapp返我已有咩卡/內封，
同埋想要邊個嘅的卡/內封
會按你寫嘅成員名排序
即係如果你寫snow內封, 公profile卡 ，就當你最想要snow內封，第二先係公profile卡

會盡量滿足你第一需求
之後就再睇睇砌唔砌到

我有娟隊內封喎，不過隻碟喺fd度未拎
可以同你換嘅

好呀

但你內封唔係snow架可? 我未有勇氣一打開碟見到佢中頭

勇氣呢家野真係要向你請教請教

好似唔係

好似係Lua

170827 Mnet Japan Backstage

安全

幾時得閒

SEI好可愛

我公

最尾個張嚇撚死

召喚snow黨

明明幾好睇啊

我娟

最快都下星期

Elly贏左

好仙

宣傳下Snow先

唉 佢地真係好qq 個坑越踩越深

望落好似順眼咗

Agger
成隊都好有童真, 令人好有回憶

驚太多人入Snow坑會同你爭?

留返比你地啦

佢地本身都好細個

可以買高考書比佢哋做

係咪除左我娟同Elly之外未有人考高考

其實唔差 點解要追擊佢

12點after school club

ok等你

今日冇招牌手勢

btw, 早

snow好似key落去咁

After school club
vlive有得睇

因為張張都係冇表情

鬼叫你地成日笑佢

lua真係女兒黎 又係開眼訓教
有冇人睇緊live

唔記得咗

睇左少少
度延oppa個part

惡到

官咖我升左級

個樣咁得意都惡唔起啲咩啦

惡都惡得得意過人

個斧頭同佢差唔多高

癲婆 真係打到應一應

明明Elly同公打緊

elly solo畫報
係咪度丁之外第一個自己有工開既人?

我elly好叻

係啊

咁叻女
希望佢地人氣可以越嚟越平均

靚女

我公有強大既公黨做後盾

咁睇有啲似孫慧雪

SC behind個人技

俾娟隊嚇親
有情

娟隊好強

我娟呀
我唔會話俾人聽佢咁勁係因為我教佢數

公啲笑聲

有情好忍得 見到都覺得痛
lua玩親都好危險 唔好咁搏啦

Lua次次fail都好好笑

WTF(Where They From) Performance

Full Episode

有情忍到最尾個下叫聲好可愛
痴線點解佢做乜都咁可愛既

佢望住個鏡頭果陣好搞笑 又鬥雞眼又鬼上身咁既樣
不過成團真係好有活力好玩得 見到lua咁樣玩命真係呆左

我同Lua一樣又係好鍾意啪手指
娟隊crazy 千位數都心算到
遲下上週偶一定會嗌佢表演呢招

btw, 公扮兔仔好cute

歡迎

今日Morning call係公
醒哂啦

比我公扮雞叫醒左

Elly

愈睇愈靚

童軍公

呢套好麻麻

女團好難carry鴨屎綠

有情果套差啲
其餘都ok

搞到我Elly好似好肥咁

snow好正喎

Snow條腰

覺得黑紅個套最靚

波衫個套最靚

法國南11巴成日偷推snow

明明係斬巴

南11巴你唔係snow黨嫁咩

我係snow黨但我唔係主席

你地幾個都係 唔洗爭

Snow黨強大到呢

唔洗爭 公黨最大

公黨冇乜新血

Lucy黨得我一個

娟黨都係得兩個

新團黎姐 下次cb實多啲新飯既

召喚娟黨黨員上水

我

仲有我

我最近都有啲入入地娟坑
主公副娟

之前聽聞有巴打話韓國公黨好強勢
香港公黨好想拜會下

重有我

佢終於笑喇

其實真係唔差

右下幾靚

靚左咁多既

snow黨隨時歡迎新血

要入坑嗎

韓國公黨

snow不嬲都咁正嫁喎

有冇露牙黨

女兒巴唔好再狙擊Snow

好想知個Situation係點

韓國時間12點
忙內Lucy Happy birthday

祝我露西bb生日快樂

祝南盧孝靜bb生日快樂

Lucy生日粗卡

生日粗卡嘿

HappyLucyDay

Lucy生日快樂

LM

洗一洗版先

巨人Lucy生日粗卡

忙內生日快樂

尋日The Show 2:45果度
有情係咪跳梗Gashina

遲左

係

老顏又老一歲 生日快樂

搞成咁

咁慘

好慘

我竟然笑左

唔遲唔遲

娟隊成為左全民最大黨

公黨開始沒落

Snow黨吸納新血

做住在野黨先

今日推下呢位可愛既小姑娘先

In娟黨We Trust

Weki Meki Yoojung and Doyeon will guest on KBS 'Gag Concert'

不過都係期待佢哋出weeklyidol多啲

有半集週偶都好呀可以增加下知名度

Lua

咖哩仔

手感推波仔

命中我心

娟黨 報到

佢真係好得意

睇V啦

正

Lua真係好好笑

blur到咁點認

有情同Lua都係bobo狂魔

LIVE節目已結束。

諗住4線團冇人識既

羨慕Lucy

墮入了公設比我既墳墓

real time

發生咩事 happy together?

vlive birthday message 英字

熄左vlive lua會唔會比度延打 佢好似真心唔鐘意

This is probably more tragic than napink

果下真係似嬲

( Show Blocked User - 睇書要靜 )

應該慣咗啦

呢張幾靚

淨係搵到度延 有情focus
呢個睇得多d人 elly近度延多d

今日有Fantastic舞台 有冇人搵到全體片?
呢首睇focus都唔知自己睇緊咩

成幅畫咁

[ENG SUB] 170822 Show Champion Behind

ASC中字

終於可以睇

Agger
等左呢個好耐

打錯左，等左好耐果個係celuvtv
仲未有中字

show champion behind都無

得英字

起行啦手足
標題黨可恥

呢個標題真係

爭啲比佢fake咗

我Elly真係成個日本妹咁

我公啲中文第一次聽唔睇解說既話會聽唔明
睇完解說再聽會發現啲發音幾準

睇完緊係啦 唔睇真係以為扮緊講中文咋

邊度有解說 聽唔明公第一句
btw竟然唔係有情講日文

做啦

我係咁loading

換個Browser試下?

要login
我都岩岩即刻開ac

唔該巴打

fb啲站有
公第一句係，看看Meet&Greet的粉絲們

點解我娟講日文架
我想聽佢講中文

Meet & Greet All Star Fans 抽SPECIAL ITEM 中咗兩個階磚，到時抽獎

in路易絲we trust

希望抽中我

點知係snow相

我愛snow

snow既話 我退出留番d機會比手足
反正屋企都冇乜位

又要我中意翻手感仔

！！！！！

simply kpop

如果佢著35號會點

我愛KD！！！！！！

正想po

我露西甩鞋帶

正想講佢條鞋帶 望左番唔到轉頭

F社拍Dance practice拍得幾好
其他公司拍dance practice就咁擺部機響度
佢地呢個支cam會郁, 影下唔同角度, 我like

Simply kpop擺我公做thumbnail

我po左無人理

啱啱先開電腦, 全日都係碌電話啲link都比我飛哂冇睇到
對唔住

睇緊happy together
對唔住

做咩呀你地

換咗舞
係咪有丁拉親拉得好嚴重

今日音銀都仲有跳

日日chok咁多下 個膊頭可以唔洗要

好少可影哂成句
多謝kbs

咪就係咁Chok好傷架

有冇人有娟隊fing手個下

情情

邊下?
我幫你cap

又來多個情情

我情

佢唱"질투? 무슨"個下

又情黨
利申：仲係長情黨

第2張想殺死人咩

成日都冇人

뻥이야‏ @SedoPls 3h3 hours ago

SUYEON OUR CALCULATOR LEADER SHE GOT IT IN LIKE 20 SECONDS SO CUTE WHEN SHE ASKED ME IF SHE WAS RIGHT

以後係咪要改名叫「計隊」?

數娟

池數娟

娟隊真係好有魅力
我要入黨

Lucy Lucy 你係我嘅 Lucy Lucy Lucy

Lua個樣

果然係我娟

歡迎歡迎

嚇到

[ENG SUB] [VLIVE] 170831 HAPPY BIRTHDAY NOH LUCY

我娟好Cute呀

weki meki mum nunu 唔好以為入錯po

早晨

一家親

有丁今日人歌做特別MC

MC cut

幾時出game片

有丁表情真係好到位

Gashina(가시나)

好qq

好有愛

好sweet

Lm

為我地飯左個咁好既偶像感到驕傲

我情呀

咩料

一分鐘cut

gag girl

嚴峻黨主席有無興趣吸納猿人港姐冠軍入黨

leggo ver
load左陣先明

係出面個po不斷見到老斬同女兒巴參與討論

我個6號呀！！！！！！！！！！！！
蔡一威食屎狗！！！！！！！！！

我冇睇, 但頭先出去食飯望住部電視覺得好戇鳩
係度篤心心又不斷宣傳個19channel
有一part唔知咩事有幾隻猩猩係度走來走去
你唔講我以為歡樂滿東華

其實成件事好好笑 一路睇一路笑 直到宣佈冠軍既一刻我崩潰左

DY: What should we have for supper later?
ELLY: Eating again ?
LUCY(?) : Buckwheat noodles
SEI: Chicken feet
YJ: CHEEJEUBALLLLL x5

真係佢做先會咁可愛

170903 Mnet Japan backstage

早晨各位手足

早晨
今日終於要返學

原來呢間野係用佢地來裝飾既電影館

要去到7號先再有行程

屌 5號真心樣衰
我比賽一開始已經話5號好撚樣衰 成個泰國人妖咁 仲話佢一定係陪跑 都唔知點解入到10強
之後見到佢拎到最上鏡小姐 已經打左個突 仆你個街最後拎埋冠軍 連我老豆老母都話係造馬 係史上最醜冠軍 果然成功需父幹

你嚴峻黨主席又多左個狙擊目標

主席ho ball

太嚴峻啦放棄
見多一秒都嘔

有冇睇出面知港姐內幕po

造馬得好明顯下

正負皮幾時變到對等10：10

娟隊與Lua

月尾到Snow生日喎
下個po比女兒巴開

女兒巴整個勁啲既Post名

我公fancam

鬼才斬巴諗個勁名比女兒巴開

Lucy

情

有情

死我突然間諗起有情張恐怖圖
講還講唔好貼

推

巨人的逆襲

進擊的巨人與小矮人

老莫你又笑禾
但係女兒巴對snow咁有感情 我深信佢會諗到個好爆既post名

真假忙內

咁既度延好少見

我度度

冰封卻漂亮 snowRina9.27生日粗卡

最近好可愛

雪花抄

好名

完全符合snow既冰雪唔笑既形象

不愧為真愛

你地講完，Google先知係跑Online
咁鬼多年前你地都記得

600張親筆Polaroid
Ver. B Details:

又要俾錢

600張，勁難買喎

kikicam
完全亂黎cam

Polaroid係隨機定首600有?

Pristin有hicam
weme有kikicam

應該係首批隨機 分分鐘一箱得一兩隻

首批隨機

這些機會...
望小卡靚抽d算

係唔俾你睇

有情又笑我elly奇怪 佢d舞仲搞笑啦

買現貨算

x2
上次預訂完無曬有情poster, 局住去第二間買多隻，結果中snow封套

利申 唔係打手

kikicam，Snow笑得好開心
Lua望住度延食野好得意
又係聽唔明但睇得好開心

mini

Mini
雖然我個snow三重彩喺mini中

咁多mini fans
搞到今次都想暫時轉會添

[INFO] Chu Yejin (former i-Teen Girls) will come back as an actress in the web-drama 'Revenge Note'. Will air this month

即係佢想做演員多過做歌手？

佢個樣有啲似個似12000個女醫生

其實有冇講點解出ver.B?
加多首歌當repackage咁出咪仲好

關嘉美醫生

死啦 唔識

呢張幾似

係咪要相 慎入

屌......

嘩屌，係我不聽女兒言
以前見到呢個人都冇咁恐怖，呢張相點解咁恐怖

btw，女兒巴你係咪成部電腦都係呢啲嚴峻相

齊齊中伏

點解要咁做

岩岩google咋

幾似秋藝珍 一見到就諗起佢

主席

主席真係主席 好勇敢

女兒巴真係收收埋埋咁多圖

老老竇竇斬巴你都唔差
可以做副主席

我個樣又的確係嚴峻左啲既

google有幾難 貼完會Del

我唔係指呢樣

老莫你指邊樣

明明一開波宣傳照都係清純風
後尾就無曬影

你卡其色褲點會嚴峻
我指你同女兒巴好同心協力狙擊啲嚴峻人物

就係得條褲唔嚴峻
我好少狙擊嚴峻人物嫁喎

兜兜

頂
你曾經同門面巴條湖水綠一較高下難分勝負架喎

驚難認？唔知

講左咁耐都冇圖

蘇亞雷兜 諗起都

門面都比你地講到唔上水

門面巴係鄭容和池昌旭BAP
既然老斬可以同佢一較高下都有番咁上下份量
澤演？鄭雨盛？

我之前係隔離po有講自己似金永哲

我公個嘴想點

啜落我到囉 排緊第一

呢張有25%似花隊

有5%似

新飯留名

歡迎 本命係邊個

新飯
歡迎歡迎，例牌要講本命喎

elly

拉攏入黨大戰開始

冰封卻漂亮。snow黨

公黨積弱

新人留名

新飯留名🤘🏾

elly黨招黨員

今日咁多留名

露西黨歡迎你

芽b呢到你又岩

娟黨招募新會然

咁岩路過

本命係情情

路過

冇錯...本命有丁，次露西😂

情黨 露西黨全面進場

[black]星期日睇唔到彩妍
咁咪去睇有情囉 [/black]

娟黨退場

[INFO] 170906 Weki Meki to guest on 'Weekly Idol', recently finished filming the show + broadcast this month

上週偶！！！！

原來係睇唔到彩妍先睇有情

公黨都要退場

唔知snow既表現如何呢

終於上啦

終於 不枉我恨左咁耐

elly黨到底有冇人
其實佢係咪多左出黎

竟然上 期待lua表現

不過係同一齊金童上

照殺啦

正常既有幾多隊一出道就單拖上週偶

佢係咁

Elly黨真係積弱

btw, 人在日本打個招呼

等睇度延懶型史+數娟表演

老莫出trip

識睇一定係睇有丁個人技+Lua

有假放咪去玩下

記得得閒上黎報平安

有公保祐

轉飛韓國去fansign啦

不了
話過對fansign呢樣野未有心理準備
如果旅遊既話更加唔想去韓國

要有d咩心理準備

面對自己本命既壓力

淆底到仆街點樣對住佢地講野

首先要望住佢啲相 鬥唔好眨眼
去到就好自然架啦

kikicam中字

好有霸氣咁㩒住張枱
然後同佢講

"姐姐你好"

7人團第八人
btw玩得開心d

有丁 墊高左半個頭

緊係話"叫聲Oppa嚟聽下先"

俾佢咁望住真係會唔夠膽講

俾佢咁望住叫我Oppa

好想同有丁拍拖

你排緊隊尾喎

主席你係咪排錯左雪雪baby果邊

叫得主席又點會排錯
專登排果隊

主席最近唔係鍾情兜兜咩？

早晨推po

早晨呀

呢張dodochu真係好搞笑

手足們早晨

Show Champion EP.244 WekiMeki - I don’t like your Girlfriend [위키미키 - I don’t like your Girlfriend]

來自Mireum大神既一篇文:
브이앱에서 청각장애인팬분의 메시지에 유정이가 수화를 한거 보셨나요? 팬사때 직접 오셨어요..! 유정이 눈가에 바로 눈물이 맺히고.. 유정이 이런 마음씨를 보여드리고싶어요..
팬분들하나하나 다 소중하게 생각해주는 자랑스러운 나의 스타 유정이..
翻譯:
你知道上次聽障飯在V app應用程式中給有情手語的訊息嗎？
這個粉絲親自到現場了…！
有情的眼眶中還泛著淚光…
有情這樣善良的心 我想讓你看看…
我認為 每個飯們都應該珍惜並自豪
自己的飯的偶像是有情…
翻譯轉自Miss Yoo

我有丁

我情好暖

有丁呀

嗚呀
與公近距離接觸

公隻眼其實好靚

嗚呀！好想去fansign同佢地傾計

公同我同學個樣真係一模一樣

無圖好難討論
你唔好貼張公圖出嚟

公眼白真係好白

相唔似 因為女仔p圖是常識吧
真人似撚到仆街
問我其他fd都話勁似
之前我都唔信世界上有三個同自己似樣既人

又同學
之前殘巴又係咁講

叫佢飯埋weki meki 之後帶佢去fs

記錯啦莫巴 幾次都我講

殘巴堅有講過，唔記得話似邊個

殘巴都有講過

我係講Lucy似某師妹

Lucy靚好多

娟隊受傷了

成班無圖點傾落去

嗚娟隊呀

[url]‪

yoojung and doyeon mc cut

大家好
新飯報道~
本命Elly <3

歡迎新飯
ELLY黨

新飯
undonayoung巴有朋友喇

睇哂全部留言
真係好少ELLY黨黨員

海琳

elly黨員

lua唔好咩

忙內CP

做得一part咁少既

好似自推太多post
但咁岩elly出新圖

仙

流哂鼻血

Feel到weme po越黎越熱鬧
但係公黨開始積弱

晏就都有討論緊公呀

求lua圖

公黨好耐都無新人入黨

公黨都係得我同老斬仲有女兒巴

女兒巴見你係公海大戰果兩個buddy

莫巴快D去做架兩和事佬

咁個兩件成日都踩其他團 抬自己gf 咁事實真係有用過 比人講下都唔可以咩

粒花生又幾好食

小二黎多幾碟

老實講佢兩個真係幾倒米

本來停左討論 都要無啦啦叫我柒頭討論返

而家又有多一個出來懶係野咁

我真係冇話過係原創喎
佢係咪誤會左

上呀主席

真心想討論

娟黨好似得我一個上水咁既

嗰3個想點影衰曬我地畢地
女友post啲巴打都唔理佢地

原來係咁

好啦公海既野唔好再提喇
話曬呢到係Weki Meki既Post

我公個胳肋底

變態佬睇人胳肋底

好

但係唔明點解仲有畢地幫住個兩個搞事王 咁多負皮都知佢地有問題仲唔拉返佢地出去

上水

本身已經少飯拍仲要無乜行程搞到想搵佢既相係勁難

呢張正 最鍾意個兩個喺埋一齊

出道一個月

有冇lua黨

清純Elly

我lua

有新圖

btw, 手足們早晨

早晨手足

早

冇人鍾意lua?

有架但好少上水好似係

[Fancam/직캠] 최유정 _ 위키미키(Weki Meki) _ I don't like your Girlfriend _ Simply K-Pop _ 090817

[Fancam/직캠] 리나 _ 위키미키(Weki Meki) _ I don't like your Girlfriend _ Simply K-Pop _ 090817

想去睇lua

去啦飛啦

無人影娟隊

我已經……

下年連登仔包機去

go

前幾日生放見到有幾個香港人睇

LUA世界第一

師兄都鍾意lua

下次會見到我好似係

星期日入啦

係都睇我p團先順便睇埋

咁多ching鍾意Lua

酉奈呀

你睇左幾多次你瓊？

等今日咩都㩒唔到去買碟

香港公黨 莫巴係咪扮去日本?

真。香港公黨主席

官方又俾福利

張張都靚，得未？

2張四格2 3表情都係一樣樣

睇我公啲牙就知有分別

乳豬巴我拎咗碟啦
星期日晚得唔得閒?
tg 揾我吖

十萬個感激

有喲似anjaylia

15%似

我法國Snow影相無乜點笑

BackstageChat - KBS World Radio
Elly冇咩反應
btw公同Elly都冇講過野 點解咁樣

忙內果然係忙內
我會教下我娟架喇

撒嬌擔當

女團品牌值排第三

大勢

咁勁
前兩位係邊隊

啤啤 二次

會唔會太高

新人黎講真係

會唔會太勁

無知問 咁代表緊d咩
出名?賺得多?

根據消費者們的品牌參與指數、媒體指數、溝通指數及社交指數，就7015萬775項品牌數據進行了分析。

咁綜合 真係大勢
仲要係八月混戰

Snow企C位

幾時都話我雪b最搶眼
就算唔係c位我都只會望住佢

咁露西呢

左眼望雪b右眼望露西

分咁細做乜，大家都係芯

有聲既
lucy lucy

Sor重點放在係我娟

170909 Weki Meki (위키미키) - I Don't Like Your Girlfriend @ INK 2017 Incheon K-Pop Concert

lucy好可愛
咁先係忙內黎嫁嘛

banner at INK incheon kpop concert:
asa Weki Meki everybody Weki Meki (hongsam game)

個黑眼圈 幅圖同條片都好深黑眼圈

早晨呀手足

weme真係好勁

等佢地完左cb先休息啦

今日會唔會爆po

睇下有冇人推Post囉

大家早晨

睇個勢似聽日
女兒巴你準備下先

你叫美雪 我要叫取手 愛意彷彿更不朽

可能今晚爆到Post呢

有冇人想做果件三文治

左下個幅 又變返包包臉

左下果幅好qq喎 禾雪

聽講今日有大神去fs

我都覺

好可愛

望下張list一堆香港人

Happy Together 後半
有情 度妍

又...

有冇巴打係現場？

係咪得你咋

笑到仆街

大神

weme大神

好想知佢地咩反應

佢地一出場見到就指住係咁笑

前線大神

唔睇dia睇weme

molamola

weme同高登仔

weekly idol preview

加埋高登仔成19個人

Lovelyz都未紅就出新人

等睇有情個人技

想睇佢扮CL

Ioi post冇人開

傷埋另一隻
可唔可以小心d

好正

數娟又hyper

轉左開頭 有冇做啱過

芽神有無後記

好撚正
同我同行個fd子都話好正 沉晒船咁

摩牙

情情呀

求分享
講下我公

Post尾留名聽大神講故仔

芽g

芽神有冇包膠

芽b好吊癮

下個po名留比雪雪

好眼訓 唔知講咩好

係咁意講下同每個member講左啲咩 見到真人係點就得了 益下我呢啲屏幕狗